Westone um pro30爆殻

有一邊耳機連個mmcx插頭都乜埋出嚟
送去整仲有無得救
唔該曬

molamola

單元冇事嘅話﹐俾錢直接改CM

um pro 30用咗半年留名
我都有一邊mmcx轉得郁